（急）朋友屋企間房有好多唔知係咪紅火蟻

咬到我朋友手腳一撻撻疤，但唔知源頭係邊！

試過周圍噴殺蟲水、用漂白水拖地呢啲基本野都冇效！

請問各位師兄有冇滅蟲公司推介？

幫推

幫手俾意見啦

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

推

隻蟻無火 應該假野

霹靂紅火蟻